去旅行幾日, 有冇寵物寄養服務介紹

不過係兩隻天竺鼠

我幫你照顧

如果你啲鼠唔使特別照顧搵熟嘅fd好過